復3根本係100分完美神作

DC狗死撚開啦

根本冇電影可以同復3匹敵！
100分完美無瑕

講畫面係高分嘅 但講深度就一定唔係

走啦DC狗，咪又係拎TDK打飛機

戇鳩 你邊句睇得出我係DC fans呀？

顏色深度呀😩

講話題最多咪又係同聖經扯上關係
我又唔係耶撚

走快兩步冇人會話你柒㗎DC深度狗

死撚開啦DC狗

平心而論呢套真係可以攞獎了
不過奧斯卡唔會肯

有幾幕cg流流地 減10分

收啦DC狗，又拎SS套垃圾打飛機

你係咪惱羞成怒呀
首先我根本唔係DC fans
第二 marvel 不嬲都無深度 佢追求嘅多數係視覺上嘅衝擊 講深度大把戲好過佢
第三 無話過marvel唔好

唔使又大字又紅字嘅 只會顯得你無腦係到鳩屌

流得過JL,走啦DC狗

DC狗又死撐

傻閪嚟 唔阻你自high

話avg3係近10年/2000年後最偉大o既電影都不失為過

樓主做乜撚野
忠奸不分你死撚左佢啦

可能樓主先係DC狗 想做鬼整臭marvel個名

垃圾DC9 , Marvel 所有電影係100分，fans都係！

水平太低 0/10

自便啦DC9

垃圾DC狗冇水平可言

無深度 唔夠黑 無宗教隱喻
3/100 不能再多了

DC垃撚圾，Marvel世界第一

DC狗樓主好慘 垃圾DC無人睇